[遊戲王Vrains]104-106集討論召區

女主

B站係咪冇再up vrains

Lm

105 路人女主終於知道作哥係pm

105點解d畫風咁崩既

我都覺

明明呢集氣氛咁好

經費留返後面慢慢燒啊嘛
去到12x打後會正常返

畫風一到唔係重要集數就搵其他人畫,
重要果D你會見到D畫風靚左一個level

本身相認幾好,但佢係崩到d人個表情同d對白完全唔夾.

追緊開頭嗰d,睇到52集.差唔多個個都話自己細個幾慘,鬥慘大會
revolver恐怖既力量係聖防笑死.

漢諾騎士崇高力量

崇高力量不知幾好睇
聖防，魔法筒一班實用老朋友出返哂黎
對閃光防禦就真係好笑啦

同埋好多總編集回,我寧願佢講下日常仲好

Arc v死得咁慘烈梗係會唔夠預算啦